其實做人為咗咩

讀中學讀大學返工然後其實終點係咩

尋找樂趣

暫時未搵到只搵到苦腦

為左係死之前做啲死後做唔到嘅野

我淨係諗到食飯

食飯乃人生一大樂事

終點前試晒全球美食

究竟自己係一個個體定係
爸爸嘅投資工具

做人=考驗

考試成績係點定

做人咪又係會死，搵自己鐘意嘅嘢做啦，唔好再哂時間

咪理爸爸
到時番工求其一兩千家用當交差
記得咪講自己幾錢人工比屋企人知

而家慢慢搵緊 冇咩方向感

學車，比師傅屌下

搵幾錢屋企人好難唔知

梗係瘋狂叫雞

why

千零兩千蚊可以屌到明星級數既囡, 何樂而不為, 香港溝條豬西使既錢係呢個數既十倍

搵到+做到自己中意既野 但係你需要金錢黎達到 所以你要做野 如果你份糧愈大 你可以選擇既 可以享受既就愈多 所以你要讀書 入到好既大學 入到好既學科 先大機會有一份高人工既工作

多謝你
我本身好想讀多啲數學
但搵唔到啲咩窿路
揀錯科已經返唔到轉頭

唔係講心㗎咩

如果呢個世界係「 你對人好, 人地就會對你好」咁簡單就好啦